屯馬線頭班車

證明啟德個邊係一個願意做實事的手足都冇，住啟德又話自己係黃的，通通都係垃圾！
大好機會比手足係電視前叫口號，大大聲屌黨鐵721/831
個個電視台都影L住，由月台叫口號叫到上車
睇下cctvb可以點報新聞
希望日後各位手足都諗多D可以點去keep住做實事去抗爭啦

畫面可以做到咁，我諗今日連登的post就唔會係笑9班人坐頭班車啦